吉野家大盛同細蘑菇雞飯到底有咩唔同？

啱啱買左個大盛蘑菇雞飯外賣，但係同平時下午茶嗰隻，除左一個44蚊一個24蚊，到底仲有咩唔同？

呢個就係44蚊大盛飯
咁同24蚊細飯有咩分別

名唔同囉

利申：未食過呢個餐 唔清楚

咁就唔好叫大盛啦

啲飯好似多啲 另外唔知係咪有野飲(唔係茶個隻)/湯

多兩舊雞

雞多d 飯多少少

多dd 我諗多左25%左右

咪又係睇員工